會展外圍咁多水碼 入面啲人變相被困住係入面

忽然間諗起海賊王入面 多弗朗明哥既大絕
-鳥籠

現實情況如果好似劇情入面咁推鳥籠
個場面應該幾熱血